天增歲月人增壽 春滿乾坤福滿門 英文點講

就到新年

Happy new year

Day add year month man add age

fuck you give me pocket money

Time flies and life passes by,
Fortune comes in blossoming spring

Sor連中文意思都唔知係乜

sky grow year moon man grow age

難得既認真膠post

diu, i don't know how to talk ar...
how to translate ar????